[亞視永恆] 炒股輸身家 陳錦鴻：我信李嘉誠！(節錄)

壹：有人說你在股票市場上輸了很多錢。

陳：我知道外面有好多傳聞……我好坦白同你講，我朋友的確輸咗好多，當然佢以前都贏過。不過，唔緊要，上市公司主席都輸錢啦。

壹：你有沒有輸錢？

陳：……我將自己一半資產放落去……

我有個優點，贏得就要輸得，就係咁簡單，我信命，我唔會有乜嘢問題。
而且，輸贏都未知，有日，如果我要「洗倉」，就叫做輸，但我一日未賣，都唔可以叫做輸！

壹：有冇止蝕？

陳：我唔會擺止蝕盤，我唔會止蝕㗎！
我買死一隻，理得佢點啫？總之，我買十蚊，佢升到二十蚊就放，一日唔到二十蚊都唔放，買十蚊，得番五蚊就死都唔放！
我朋友同我講，而家隻股好抵買，有錢我仲會買多啲。

壹：係咪心情好惡劣？

陳：……唔係。
我會守住，如果有一日清場計數，蝕嘅，我會好失望。

我真係會好失望。

信誠哥